全部跌番晒

高開完後 800幾點跌番晒 分分鐘低過琴日收市

平保 建行率先見紅
匯豐快了
跟住就到騰訊

d 牛死曬

垃圾平保，今朝仲高追左

去緊ifc

痴撚線市

IFC條隊開始長

今朝特價熊 冇買就笨

阿爺係後面補刀🔪